side quest)十月有無可能開條 月餅戰線

聽講各大老餅家 全年營業額有好比重係靠賣中秋月餅
有無咩可能方法 可以對涼薄既老餅家 同 良心既老餅家 適當既影響
聽講好大比重又係做大陸人既生意
中秋前果一兩個星期去撐場支持下有無得諗？

可以一戰 但太早諗啦
聽日見

光復香港 時代革命

我唔建議搞呢d民生野